開始有土地問題出現

真係想啪都無地方

爆房

直接開口有d難
次次都要搵借口去澳門先有得

殘廁

去5星酒店都唔肯 點殘廁呀